Freelancer 揾Job

Hello 大家好,
我係一個Freelance Designer, 有5年Agency 經驗.

Major.

Graphic Design /
UI UX Design /
Frontend Programming ( html , react ) /
Illustration ( 插畫 , Concept art) /

想睇下有無朋友須要揾人幫手 / 你有朋友須要都可以。

如果你有Job 介紹 可以分返三成比你

感謝大家

詳細 / 想睇portfolio 既可以TG 傾